中史補習

本人熱愛中史,對中史有研究,在2018dse中史失手拿了level5,,有興趣私補可找我(用正確的方法揾中史可節省大量時間温語文科)

本人熱愛數學,對數學有研究,在2018dse數學失手拿了level2,,有興趣私補可找我(用正確的方法揾數學可節省大量時間温數理科)

有意, study ig傾

你ig username係咩?

本人熱愛中文，對中文有研究,在2018dse中文科失手拿了level2,,有興趣私補可找我(用正確的方法溫中文可節省大量時間温文科)

屌你老母

幾錢

ig: princejoyce 謝

1.650元一個課題,包黑白notes+每課一個測驗(會改)
或
2.only改卷服務(6分題60元,10分題100元,15分題150元,25分題250元)

點睇闕特勤碑突厥文本嘅內容？何以當時游散於磧西嘅西突厥遺民又冇立類似嘅碑文？

語文科要去溫？

當然要

我義教翻你攞翻5**先

tg又冇
ig又冇
電話又冇
你係咪真係想搵私補

中史得5 咪叫人補啦 理科有5 就可以叫人私補 因為文科條curve 低 得5 好可能得70分 甚至60尾

ig:chinesehistorytutor

55

??

每改一分收10蚊，傻撚左 ？
樓主無錢開飯？

本人熱愛經濟，對經濟有研究,在2018dse經濟科失手拿了level2,有興趣私補可找我(用正確的方法溫經濟可節省大量時間温商科)

本人熱愛數學,對數學有研究,在2018dse數學失手拿了level2,,有興趣私補可找我(用正確的方法替你揾合適的數學教師可節省大量時間温數理科)